😭☹️男朋友暪住朕同幾個男性朋友去旅行😢😢😢

點解呀
我咁愛你
又話朕可以成世做你私家鴨
而家你竟然同幾條仔去旅行住埋同一間房
為左慳錢幾條友瞓埋同一張床
究竟你有冇尊重過我，我先係你男朋友呀 !!!

何以我變了你的16號愛人 😥😥

互射返幾次啦

天琦坐緊呀 仲掛住互含 諗下點幫天琦含仲好啦

我唔要 😖😖😖
男朋友個菊花已經有第2個嘅痕跡存在 😫

好大浸mk味

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

朕你老母

射左佢未

我唔要 😡😠😢😢😢😤
男朋友個嘴已經食過其他人嘅精 😋

咁佢射左你未

我地一齊果陣，講好左唔中出 😊

射口

男朋友條撚已經同其他男人有過親密接觸，我一諗起就覺得好心痛，前事不提只係虛偽 😖😖😖😭😭😭

講分手未

我屌你呀
你幾時開始有男朋友